國際 20201227 星期日 蘋果日報

國際 20201227 星期日 蘋果日報

充當緊急療法 效用有望快過疫苗
英測試注射抗體治武肺

首宗打莫德納過敏 美醫生血壓降、心跳速

田納西州聖誕汽車爆炸
曾播倒數警告 現場有人體殘肢

向前蘇聯洩「黃金行動」英叛諜離世

土反政府電視台 開播26日熄燈

===========

12小時前
充當緊急療法 效用有望快過疫苗 英測試注射抗體治武肺

■疫情近日令英國貨運業出現大混亂。路透社
12小時前
英變種武肺肆虐歐洲 法西首現

12小時前
首宗打莫德納過敏 美醫生血壓降、心跳速

■黑人女醫生穆爾感染武肺去世。
12小時前
曾斥院方歧視黑人 染疫女醫亡

■沙地王儲向國民派「定心丸」，直播接種輝瑞疫苗。
12小時前
沙地直播 王儲淡定打疫苗

12小時前
田納西州聖誕汽車爆炸 曾播倒數警告 現場有人體殘肢

■鄰近店舖損毀嚴重。路透社
12小時前
鄉謠音樂之都 表演場地幸未受波及

■布萊克昨日於莫斯科離世。互聯網
12小時前
向前蘇聯洩「黃金行動」英叛諜離世

■Olay TV台前幕後在最後一個節目亮相。互聯網
12小時前
土反政府電視台 開播26日熄燈

■巴尼耶手執脫歐協議文本出席歐盟會議。路透社
12小時前
英媒揭脫歐貿協不及加模式

■尼日利亞警員持槍駐守市集。
12小時前
尼國基督徒村平安夜遭血洗

===========

最Hit

5小時前
女子「日本城」偷$80腰果事敗擸利剪傷職員 被捕後發爛渣：我老公係差人

1小時前
李嘉欣染pink頭過聖誕 濾鏡太重手被彈歲月不饒人

閉路電視拍到警員與疑犯扭打（左）及將他制服的一幕。（互聯網）
59分鐘前
遼寧開原狂漢街頭擸刀斬人 最少7死7傷

2小時前
鄧紫棋無視男友坐監黑歷史 收78萬聖誕禮物開心到喊

11分鐘前
屯赤隧道｜通車前七人車擅闖管道 揭藏刀拉阻差辦公司機

8小時前
香港低慾望｜不婚不買樓 垃圾站撿家具 70後中佬棄名利搬入長洲整麵包：賺少啲，買回多點生活

1小時前
爆眼教師楊子俊：已做好去留選擇 冀未來即使身在牢獄微笑依舊

8小時前
Kellyjackie患抑鬱巔峯期體重逾200磅 91歲婆婆偷泣醒覺要珍惜生命

============